屋企有養貓狗既你，鐘唔鐘意聞佢地陣味

聞上隱
到佢地百年歸老都唔知點算

屋企人話隻狗好臭
但我成日都聞佢
對我黎講佢係最香的

我隻狗成日俾我聞到發忟憎

CCCCCCCC

索貓係一生一大樂事

聞佢嘅臭腳

聞我隻貓條頸同手仔

無養寵物
好想知到底係咩味

客觀地講冇咩味 只不過係因為太鍾意佢地變到好似好好聞

最鐘意聞佢地嘅肉球 臭臭地
可惜以後都聞唔到了

我以前鐘意聞屎忽

聞腳板底

隻貓既貓味好撚重,仲有少少臭
但好正

日日唔聞唔舒服

鐘意

陣狗味好香

由頭一路聞到落尾
幫佢吸走曬d蝨

好中意聞自己隻倉鼠 覺得有陣bb 味
但屋企人話係臭味

啲狗一唔沖涼就好臭
但貓成年唔沖涼都仲可以好撚香

正呀喂
成日聞9我隻仔
佢就成日攞隻臭手擋開我

愈耐愈香

貓定狗都好 自己隻寵物陣味一定係最香
反而人地既寵物幾乾淨都好 都係唔會鍾意聞